三星粒自研108mp hm1真係好廢，比sony 粒12mp imx555撳係地下黎打

點解唔計埋lenses 影響大過sensor